「不要反包圍」、「不要圍魏救趙」「不堵塞」

啲狗唔追住你咬既時候，係因為對你無興趣，當啲狗無後路既時候，佢就會撲向你，要快啲走！